const questionVideosGames = [
  {
    themeName: "Jeux Vidéos",
    question:
      "Laquelle de ces cartes N'EST-ELLE PAS une carte incluse dans le jeu Counter-Strike: Global Offensive?",
    responses: ["Assault", "Mirage", "Cache"],
    response: "Oilrig"
  },
  {
    themeName: "Jeux Vidéos",
    question:
      "Lequel de ces monstres est un type de monstre trouvé dans Minecraft?",
    responses: ["Loup-garou", "Vampire", "Minotaure"],
    response: "Squelette"
  },
  {
    themeName: "Jeux Vidéos",
    question:
      "Lequel de ces personnages N'EST PAS un personnage principal jouable dans 'Grand Theft Auto V'?",
    responses: ["Trevor", "Michael", "Franklin"],
    response: "Lamar"
  },
  {
    themeName: "Jeux Vidéos",
    question:
      "Dans la version bêta du jeu 'The Legend of Zelda' de 1986, les joueurs ont le choix entre une épée et un autre objet, lequel?",
    responses: ["Une lance", "Un couteau", "Une arbalète"],
    response: "un boomerang"
  },
  {
    themeName: "Jeux Vidéos",
    question:
      "Si vous jouez au Super Mario RPG et faites la sieste dans une chambre d'hôtel louée, vous vous réveillerez à côté de quel personnage familier?",
    responses: ["Wario", "Solid Snake", "Pikachu"],
    response: "Link"
  },
  {
    themeName: "Jeux Vidéos",
    question: "Quelle société a créé le jeu de rôle japonais 'Dragon Quest'?",
    responses: ["Capcom", "Konami", "Blizzard"],
    response: "Square Enix"
  },
  {
    themeName: "Jeux Vidéos",
    question:
      "Dans 'Overwatch', quel est le nom de la 'capacité ultime' de Mercy?",
    responses: ["Earthshatter", "Rocket Barrage", "Molten Core"],
    response: "Valkyrie"
  },
  {
    themeName: "Jeux Vidéos",
    question:
      "Quels sont les ingrédients nécessaires pour faire un gâteau dans Minecraft?",
    responses: [
      "Lait, pain, oeufs et blé",
      "Lait, canne à sucre, oeufs et blé",
      "Lait, sucre et blé"
    ],
    response: "Blé, sucre, oeufs et lait"
  },
  {
    themeName: "Jeux Vidéos",
    question:
      "Combien de monstres totaux apparaissent dans Monster Hunter Generations?",
    responses: ["100", "98", "73"],
    response: "105"
  },
  {
    themeName: "Jeux Vidéos",
    question:
      "Dans World of Warcraft, lequel des noms suivants est connu comme le dieu des araignées dans les croyances des trolls?",
    responses: ["Bwonsamdi", "hakkar", "Shirvallah"],
    response: "Elortha no Shadra"
  },
  {
    themeName: "Jeux Vidéos",
    question: "Phil Fish était le concepteur de quel jeu?",
    responses: ["Super Meat Boy", "Hotline Miami", "FTL"],
    response: "Fez"
  },
  {
    themeName: "Jeux Vidéos",
    question:
      "'The Potato Sack' est une collection de jeux indépendants publiée sur Steam en 2011 sous la forme d'une promotion pour quel jeu?",
    responses: ["Left 4 dead 2", "Half-life 3", "Dota 2"],
    response: "Portal 2"
  },
  {
    themeName: "Jeux Vidéos",
    question:
      "Dans 'The Binding of Isaac', quel est le nom du dernier boss que vous combattez dans The Void?",
    responses: ["Mega Satan", "Hush", "The lamb"],
    response: "Delirium"
  },
  {
    themeName: "Jeux Vidéos",
    question: "Quelle variante du MP5 est décrite dans Counter-Strike 1.6?",
    responses: ["MP5SD", "MP5K", "MP5RAS"],
    response: "MP5N"
  },
  {
    themeName: "Jeux Vidéos",
    question:
      "Dans la série 'Halo', quel est le nom de la race des extraterrestres que les humains appellent 'Grunts'?",
    responses: ["Huragok", "Sangheili", "Yanme's"],
    response: "Unggoy"
  },
  {
    themeName: "Jeux Vidéos",
    question:
      "Dans Guild Wars 2, quel est le nom du bâton de corbeau légendaire à inscription de rune?",
    responses: ["Shooshadoo", "The Predator", "Twillight"],
    response: "Nevermore"
  }
];
module.exports = questionVideosGames;
